屌⋯⋯而家係反送中查黑警⋯唔好變左反黑運動先得架

我地focus番係上環36槍
成立臨時立法會呢啲野喇

兩樣都要做 黑社會都係under 中聯辦同黑警

搞班黑社會有鬼用咩，做埋警察嗰份？冇人俾錢叫呢班人做嘢，佢地係唔會咁無聊日日出嚟打人架，貪好玩咩
重點係港島嗰班人囉，佢地先係主腦